{
    "data":[
    {"title":"注文について",
      "list":[
                 {"question":"注文方法を教えてください。","answer":"商品詳細を確認してサイズ、色、数量等をご確認の上必要なオプションを選択して、購入手続きを進めてください。"},
                 {"question":"ゲスト購入は可能ですか？","answer":"いいえ、会員登録なしで購入できません。"},
                 {"question":"注文内容を変更・キャンセルできますか？","answer":"注文確定後の変更はできません。ただし、発送前であればキャンセルのみ可能です。事前に店舗カスタマーサポートへご相談ください。"},
                 {"question":"領収書は発行できますか？","answer":"はい、マイページの注文詳細からダウンロードできます。"}]},
    {"title":"支払いについて",
      "list":[
                 {"question":"支払い方法は何がありますか？","answer":"クレジットカードのみ利用できます。"},
                 {"question":"利用可能なクレジットカード種類を教えてください。","answer":"Visa、Mastercard、American Express、JCB、Diners Club、Discover主要な6種類ブランドのクレジットカードだけ利用可能です。"},
                 {"question":"クレジットカード情報の安全性は確保されていますか？","answer":"当サイトのカード情報は、トークン化（Tokenization） され、暗号化されたデータとして処理されます。"},
                 {"question":"分割払いはできますか？","answer":"クレジットカードによっては分割払いに対応しております。カード会社にご確認ください。"}]},
    {"title":"配送について",
      "list":[
                 {"question":"配送にはどのくらい時間がかかりますか？","answer":"通常、ご注文から2〜5日以内に発送されます。お届け先や配送方法によって異なります。"},
                 {"question":"送料はいくらですか？","answer":"全ての商品は送料無料です。"},
                 {"question":"配送状況を確認できますか？","answer":"発送完了メールに追跡番号が記載されていますので、配送業者のサイトでご確認ください。"},
                 {"question":"海外配送はできますか？","answer":"現在、日本国内配送のみ対応しております。"}]},
    {"title":"返品・交換について",
      "list":[
                 {"question":"商品の返品・交換はできますか？","answer":"商品到着後3日以内であれば返品のみ可能です。交換について別途店舗カスタマーサポートへご相談ください。"},
                 {"question":"返品時の送料はどうなりますか？","answer":"お客様負担となります。"},
                 {"question":"返金はいつ処理されますか？","answer":"返品商品が店舗に到着後、翌営業日以内に返金処理を行います。"}
                ]},
    {"title":"アカウント・会員サービスについて",
     "list":[
                 {"question":"会員登録のメリットは何ですか？","answer":"購入履歴の確認、クーポン獲得、ライブ配信時に限定セールへの参加などの特典があります。"},
                 {"question":"パスワードを忘れた場合はどうすればいいですか？","answer":"ログインページの「パスワードをお忘れの方」から再設定してください。"},
                 {"question":"退会方法を教えてください。","answer":"マイページの「設定」からアカウント削除を行うことができます。"}
                 ]},
    {"title":"セキュリティ・プライバシーについて",
     "list":[
                 {"question":"個人情報の取り扱いは安全ですか？","answer":"当サイトでは個人情報保護法に基づき、適切に管理しています。詳しくはプライバシーポリシーをご確認ください。"},
                 {"question":"メールマガジンの配信を停止できますか？","answer":"当サイトでは現在、メールマガジンの配信サービスを提供しておりません。そのため、配信の停止手続きは必要ありません。将来的にメールマガジンの配信を開始する際には、改めてご案内いたします。"}
                ]}
    
]
}
